ตัวจัดการรหัสผ่านLastPassออกส่วนขยายสำหรับMicrosoftEdgeแล้ว
แอพจัดการรหัสผ่านLastPassออกส่วนขยายextensionสำหรับเบราว์เซอร์MicrosoftEdgeแล้วเบื้องต้นคนที่อยากใช้งานต้องติดตั้งWindows10Insiderรุ่นล่าสุด14352เท่านั้นดาวน์โหลดได้จากWindowsStore
LastPassถือเป็นหนึ่งในส่วนขยายชื่อดังที่ไมโครซอฟท์เคยประกาศชื่อไว้ตอนนี้ส่วนขยายที่มีให้ใช้แล้วคือAdBlockAdBlockPlusAddtoPocketOneNoteและในอนาคตจะมีAmazonกับEvernoteตามมา
ที่มาNeowinWinSuperSite

